------
funci9ones
GOTO    -> ' Transfers the program execution to a specified line number or label.
GOSUB   -> ' Transfers the program execution to a specified subroutine or procedure and returns to the calling code afterwards.
RETURN  -> ' Marks the end of a subroutine or procedure and returns to the calling code.
CALL    -> ' Used to invoke a subroutine or function.

DEF     -> ' Begins the definition of a user-defined function.
ENDDEF  -> ' Marks the end of a user-defined function.

poo
CLASS   -> ' Begins the definition of a user-defined class.
ENDCLASS-> ' Marks the end of a user-defined class.
ME      -> ' Refers to the current instance of a class.
NEW     -> ' Creates a new instance of a class.
VAR     -> ' Used to declare a variable within a class.
IS


REFLECT -> ' Provides reflection capabilities to access and manipulate class members dynamically.
MEM     -> ' Refers to the memory address of a variable or object.
TYPE    -> ' Used to define a custom data type or structure.
END     -> ' Marks the end of the program or a code block.



Mathematical Functions
----------------------
ABS      -> ' Returns the absolute value of a number.
SGN      -> ' Returns the sign of a number.
SQR      -> ' Returns the square root of a number.
FLOOR    -> ' Returns the greatest integer not greater than a number.
CEIL     -> ' Returns the least integer not less than a number.
FIX      -> ' Returns the integer part of a number.
ROUND    -> ' Rounds a number to the nearest integer.
SRND     -> ' Sets the seed for the random number generator.
RND      -> ' Returns a random float number between [0.0, 1.0] with RND, or [0, max] with
            ' RND(max), or [MIN, MAX] with RND(min,max).
EXP      -> ' Returns the base-e exponential of a number.
LOG      -> ' Returns the natural logarithm (base e) of a specified number.
MOD     -> ' Performs the modulo operation, which calculates the remainder after division.

Trigonometric Functions
-----------------------
SIN  -> ' Returns the sine of an angle (in radians).
COS  -> ' Returns the cosine of an angle (in radians).
TAN  -> ' Returns the tangent of an angle (in radians).
ASIN -> ' Returns the arcsine of a number, resulting in an angle (in radians).
ACOS -> ' Returns the arccosine of a number, resulting in an angle (in radians).
ATAN -> ' Returns the arctangent of a number, resulting in an angle (in radians).

String Manipulation Functions
-----------------------------
ASC   -> ' Returns the ASCII code value of a character.
CHR   -> ' Returns the character associated with an ASCII code.
LEFT  -> ' Returns a specific number of characters from the left of a string.
MID   -> ' Returns a specific number of characters from the specific position of a string.
RIGHT -> ' Returns a specific number of characters from the right of a string.
STR   -> ' Converts a number to a string.
PRINT -> ' Displays output to the console or standard output device.

VAL   -> ' Returns the number representation of a string, or the value of a dictionary iterator,
         'overridable for referenced usertype and class instance.
LEN   -> ' Returns the length of a string or an array, or the element count of a LIST or a DICT,
         'overridable for referenced usertype and class instance.

Data Structures and Operations
------------------------------

LIST         -> ' Creates a list.
DICT         -> ' Creates a dictionary.
PUSH         -> ' Pushes a value to the tail of a list, overridable for
               '  referenced usertype and class instance.
POP          -> ' Pops a value from the tail of a list, overridable for
                '  referenced usertype and class instance.
BACK         -> ' Peeks the value at tail of a list, overridable for
                '  referenced usertype and class instance.
INSERT       -> ' Inserts a value at a specific position of a list,
                '  overridable for referenced usertype and class instance.
SORT         -> ' Sorts a list increasingly, overridable for referenced usertype and class instance.
EXISTS       -> ' Tells whether a list contains a specific value, or whether a dictionary contains 
                '  a specific key, overridable for referenced usertype and class instance.
INDEX_OF     -> ' Gets the index of a value in a list, overridable for referenced usertype and class instance.
GET          -> ' Returns the value at a specific index in a list, or the value with a specific key in a dictionary, 
                '  or a member of a class instance, overridable for referenced usertype and class instance.
SET          -> ' Sets the value at a specific index in a list, or the value with a specific key in a dictionary,
                '  or a member variable of a class instance, overridable for referenced usertype and class instance.
REMOVE       -> ' Removes the element at a specific index in a list, or the element with a specific key in a dictionary,
                '  overridable for referenced usertype and class instance.
CLEAR        -> ' Clears a list or a dictionary, overridable for referenced usertype and class instance.
CLONE        -> ' Clones a collection, or a referenced usertype
TO_ARRAY     -> ' Copies all elements from a list to an array
ITERATOR     -> ' Gets an iterator of a list or a dictionary,
                ' overridablefor referenced usertype and class instance.
MOVE_NEXT    -> ' Moves an iterator to next position over a list or a dictionary, 
                '  overridable for referenced user type and class instance.
PRINT 




